大家扑左 低質五毛 思覺脫. 未? (內含傳送門)

阻你5秒時間，扑柒條垃圾
唔好俾5毛帶風向

我識佢真人
佢係假膠唔係五毛
拉

我都識佢真人
佢係湖北武漢人唔係藉架膠推

推

我識佢真人
佢真係中共請返黎果D五毛